[星座撚]jrhfkkebdidksbbfjf

唯有寄望齊心聯

慢

針

9.5s @2.17

麻煩開全s

冰封森多

dllm 我都專登匿埋左成場

新po留名

西班牙人 2.5S 被絕殺

補補血

唔怪得知kybb話skip...

樓主個標題

半2全11

屌 入左哩個POST望望下唔對路

頂撚埋啦意甲

明智

我都係

next goal重注左執到小小

我等9.5足水入番 無輸

same

我想jump點算好

無錢 只能夠頂

又半S全大
6.5無補去左沖涼

好頹

愛c.... 真係愛c

Me too...

下次唔買佢

潛水了

今晚除左個兩場仲有冇水救翻生

手足別慌, 8x9只係斷1

森多7c

入錯post

心淡

巴7C

其實。。。。
唔洗潛

頂撚實14.5s

Gijon 9.5s

想追

9.5s

臨尾仲要入多粒
有獎拎咩

ky齊心聯穩嗎

垃圾愛c

重傷

話左skip我仲77分鐘去送死
決定早飛跟足果兩場了

入去騎劫嘛

德乙繼續冰角

愛c賓佬 blacklisted

巴8c

請問KYBB現在係咪得2場角CONFIRM左? 唔計踢緊哩場

希望齊心聯有錢收
之後跟實ky個兩場算

巴贏緊仲走去刷角

食完個飯又開左新post

頂實14.5s

齊心聯頂撚實啊

姣婆守唔到寡...臨尾入左注9.5s

求ky水打救

開左場喇喎...

x2 輸到仆街

已入3x1

屌唔記得咗

冰封俠

愛斯賓奴真係值得其他球隊學習
贏住兩粒都起晒鋼咁攻

係我就打邊爐啦, 又凍, 又有火

3c 齊心

你比自己d角球擲親

乜料阿

踢到拜仁咁

字面上解釋

咩事咁燥

世正今晚會買邊場

齊心聯都唔識

邊場

10c.....

戒賭

我都係岩岩先知...

爆埋

ky森多出左9.5s?...

10.5s

好似見到話比19eng好水買...

妞 4c
屎 3c
奧 3c

要做雞了

頭先買左愛斯賓奴 盤
而家頂緊巴勒莫13.5s
晏啲可能買曼聯

約嗎？

加埋10c

睇唔到無買到

頂撚實啊仆街
最後希望啦

sor 今日盲跟幾注都唔中... 我出番去先

跳樓

買角買到損手爛腳

睇唔到冇買到
不過幫手頂住

出返黎了
得返一條過關希望

今日做咩個個都jump

終於明白講咩

想死

完喇...意甲個場...傳下波仔收隊喇

早上贏好多之後收咗手

有無重心俾我追翻小小 得番20蚊

頂撚實啊屌佢

mu

14.5？好驚 12.5穩？

艾6c
仆街

奧厄一野6c 好撚野

10c停，唔知害死幾多人

富貴_ _ _

巴11C

11c

Tot 下盤樓主？

齊心聯麻煩齊心9c完場

Jump

屌 輸埋

你有贏錢嗎

好野 多謝ky 炒晒

想問下TOT個場角點買

我琴日日假都唔見好多
依家得返10蚊

輸緊3k

巴1:1

痴撚線 角大勝利日

做咩姐你

熱狗10.5

89分鐘追和

走啦好嘛

7c屌你老母

輸打贏要

頂實

又要跟又要jer,知唔知醜

on9唔洗理佢

掂！ 魔咒

快走啦，咪再入黎

無買

半7全9

嘉欣話齊心大定細

有人拎住把刀迫你跟咩
又要跟又要jer
走啦 唔好搞大佢

巴12C

幾點玩即場

10蚊可以點返本

14.5s頂實

S

12.5 平安鐘

之後人人都唔執輸去買

4:0仲要刷...打下邊爐好過啦

係咪要skip飛燕諾s?

齊心聯頂撚實

真係冇人迫你買 人地又冇收錢...永遠有人輸打贏要..

奧厄學拜仁半7全9

咪理條友

半7

唔洗理佢，由得佢單機

半場0:4

13c😫

12.5 gel

各位 我要休息一排啦 唔可以同大家屠狗會啦
祝各位屠狗會成功

palermo 1:1 ft
唔知最後個角球有無開

跟得人輸既就咪怨人啦

Mon post d人最鐘意jer
贏果d就跟唔到，輸果就跟到足
咁應該係我問題啦

買13.5s 都要搞到咁驚險

大船必沉呀

tot 10.5係咪落左？

我跟唔到水手...

唔洗理啲無聊人啦

休息為了走更遠既路
得閒就番黎再贏過

2130有冇救命水

睇負皮就知其實

ky你話我知要飛定要az 細啦

8.5s 9.5s都收兩下喇..

有緣再會

Tot 10.5?

沖涼巴係咪岩岩去左沖涼？

有時推得太快
會睇漏

由愛斯半場打邊爐打到依家

邊撚個JER

2232 26-02-2017
19:35 角球大細 星期日 15 巴勒莫 (主) 對 森多利亞 (客)
細 [9.5 個] @ 2.05 $

$50.00
2235 26-02-2017
19:48 角球大細 星期日 15 巴勒莫 (主) 對 森多利亞 (客)
細 [13.5 個] @ 2.02 $

$100.00 $202.00
2238 26-02-2017
21:09 角球大細 星期日 15 巴勒莫 (主) 對 森多利亞 (客)
大 [12.5 個] @ 3.70 $

馬會

即係多水

Tot 10.5s有冇同路

遮少左 梳

呢個post好有愛 出糧就會返黎 再戰江湖

👈

tot 半和

Cd rom

等你

邊個JER喜欣呀

az冰封

Az去？

3.7 靚

表示由23開始發現到ky響到之後個個post都有睇曬
但好多時總係睇唔到係講邊場
或者估到邊場但唔知買咩
但唔敢再問驚變航母

而果場就總係開到

Well done

聽日場英超 我屌爆佢

ky 求打救

可能我都差唔多要休息一排

熱狗all唔all In B好

要留力今晚了

陣間個場都屌爆佢啦

直接講邊場喎

派未

仆街 az無即角

你地屌埋我果份
我夠$$譚就算了 溫書書

嚇我唔到既
話知你太空母艦

其實個post都改到咁既名
識入黎應該之前都有追post
都知唔會jer人架喇...
新入黎既 又無話喱個post係出波水..
如果咁都要跟就閣下自理喇...

岩

我派你益力多

西面幾時派我

咁多位再見

今晚咩隊旺白羊座

留了

處女呢

唔明有咩好jer

問變身 佢管哂我D$$

JER喜欣 #?? WANT C

ky 熱刺角大ok 嘛？

都話依家啲人痴撚晒線 輸打贏要

等即場

唔旺，因為我輸緊
利申：處女

我

129

挽留 今日唔順聽日再黎

我都輸緊啊

熱1c

不了 tot要s

處女輸淨10蚊求包

眼殘 同埋有時係唔肯定買咩
就好似今晚有3個角盤嘅 估就係講緊大
但唔肯定就係咪真係就廢時搏
一至五朝早返緊intern又追唔到

算啦 輸到傻傻地姐

玩即場定溫豬好

又要跟又要jer

即場

玩啦

玻璃心

祝好運

豬埋3月尾再見

有時咁岩跟到我先跟 有時都驚跟錯 唔肯定寧願唔買

溫豬唔老黎呀 即場啦

睇完都要同自己同路先買嫁
無咩信心又想跟咁細細注一齊屌下波

tot s

豬都好溫 溫贏喇

咁耐？！

你地係魔鬼
決定印份NOTES 擺係木台面先

收返埋佢啦

Agger 輕鬆玩

之後就會發現踢哂成場 一頁都未揭過

印得黎都開埋十點即場

唔好擺啲book邪住自己喇

2130 ky有冇岀水

agger

奧厄8c

之前羊咗1100，又豬700，啲運氣似乎冇乜淨。我呢啲賭仔六更衰三更旺 所以如果豬埋就考完mt再戰

同路

已經1c

留返啲運仔考mid term

後日TEST

輸錢果啲當你用晒啲衰運 留番好運未用
祝成功

咁聽日先溫啦

Add oil

咩test

角s升緊

我自己度全部角大, 買晒細
救命, 柒晒

大家羊多啲

成日食白果負竹糖水賭馬羊錢

禾屌...同路

相認

點解度完要買對家

尋日西維爾

講左咪自爆
N展

你食晒嘛 咪冇白果淨番

我後日都有科喎

因為唔信自己
我成日都係

eie?

N展都好讀

TOT 1:0

1:0

NO LA

YES 好19

熱刺1:0了

今晚mu同我刷爆佢

咁就會好dum心口

今朝明明話買熱刺盤 又無買

又一唔信自己例子

不過多數SKIP 唔會買自己對家咁傻豬

熱刺入波 佢唔刷我點入S?

2130 3x1要左
不過我覺得唔算太穩

死啦買左tot半和

要加大注碼了
1個譚變10個譚

allin 啦

有一兩場啲中位數開到好衰

飲完酒 唔係咁舒服
我已經係張床到訓緊
無印象自己度過 到踢就記得

俾啲信心你

本來諗住ALL 13.5S 但諗諗下買埋D散紙算 聽日拎$$屌爆譚仔

早啲訓抖下啦

幾點放學 接你食譚

屌爆啲勿演阿姐？

你講左訓幾耐都8個鐘

要追數

頭先4點幾訓得著一陣

以為飛仔有即場角

（未完場但笑左先）
我阿哥影俾我睇叫我今晚打氣
佢話買既原因係熱刺夠哂分晉級

勿演懶肉山小凍撚死

今日中左場12 13 正q補補血
琴日大屠殺豬死左
仲追緊 靠你水喇

我買左14.5

胃氣脹有冇舒緩方法

入我AC得了

胃仙u

慳返

可以試下一隻打落個胃到

飲可樂 噴返啲胃氣出黎

原來10點都未到
玩多陣 唔過份

飲可樂

買左意甲5x1

會愈飲愈唔舒服

意大利佬

會嘔

佩斯卡拉同不同路

點解

有冇邊場波可以舒緩下

求pm 10蚊翻個本
今日大傷 成日手多買左

我度以下全部角大
薩斯索羅
里昂
阿積士
拉素
巴勒莫

自己無信心,買左細

還有熱拿亞

仲有10元散紙 喜欣有無尿

AZ 1C

想用10蚊跟

熱刺個降盤唔可信

熱3c

我曼

西面有無水

Sor自

Ky 意甲 5場 三場大 同路？

西水就有...

同路就安心了

無場岩玩 溫得

我要

利記受半一咁少？李城送錢喎

3c

而家波PO無人GEL頭既

GEL頭狗輸撚到仆街

西水gel咁新奇

咁咪好囉 最緊要依個post冇人gel頭

再豬要做乞衣了

開波輸到尾, jel 屎忽

見香土有人出7中7 決定跟下場薩斯索羅
利申 上幾次都比我一跟就斷

空氣好清新

利劫富濟貧呀

史城入未

收手啦

齊心聯係咪已死

判官妹

奧厄bomb

你開波前買晒細 ?

4cgogogo

而家咩都無渣手

上次16同19 20連中都比我跟斷

我記得 好似出21中21

判官無乜野既 返左高登了

有冇拎

TOT 5C

熱有14.5未

咁你買個時通知下大家

5c

TOT 2:0

2:0...

2:0

係咪後悔緊

harry kane 尾機

黑到on9..

Kane

發覺你呢排真係好黑

賭錢無得後悔 無咁多如果 可能個天叫我今日唔賭抖下等聽日姐

inter 11.5s

2241 26-02-2017
22:02 角球大細 星期日 21 熱刺 (主) 對 史篤城 (客)
細 [12.5 個] @ 1.58 $10

$10.00
真 去溫了

無買果啲就開... 今日屌黃鋒又唔買 買個爛鳩松本....

AZ 2C

del左兩個0？

完場再入

唔係啦 不嬲買好S

我出左雙米角細

點解馬會冇 1蚊注 比我呢啲清貧既 岩岩出黎社會既靚仔玩下

stoke next goal

要跟了

YESS

2.5 cashed 自己度

TOT3:0

3:0

入緊就3:0
再入過

熱刺真係

講即入

harrykane又hat-trick

tot入得4.5s未？

齊心聯已死嗎

好想入5：0

今晚留名睇利扶李城一把

死了 RIP

我也死了 RIP

呢球射中人改變方向

送佢一程 扶佢上山

都係當佢入

中龍就計佢入

tot next goal

1.34

1.39 唔買

人生已完
希望mu中

追故模式追左兩個post都係只搵到角大果兩場

繼續刷c機會0？

我只想話呢球有運丫

熱刺咁快就玩角球旗

Az3c

Mu前 ky會玩？

AZ3C

stoke 4th goal 3.85

基爾禾1:0

好彩頭先入唔到 再跟

stokes唔換走高治都入唔到波

想問下狗會有時開d盤擺位唔一樣係點解？
eg inter嘅c係11.5上10.5下

40

TOT 4:0

ky lazio 11.5 ok

4:0

4:0 熱痴左線

沖完個涼 1:0->4:0

第五 或第六買no goal

好心痛

之前係咪栗子話驚tot唔知邊場爆10:0 叫糊了

原來係你

好彩無買

伊巴 下次唔好飲咁多酒了

我要熱刺上盤喎...

主其他

我要下

10分鐘前睇5：0@15倍
冇買到

你老尾我買就輸波
一唔買就贏咁多

買左下盤今次就咁正氣，平時就輸盤

可能追番呢

熱刺真係長期blacklist 就係驚唔知幾時好似今晚咁

不是吧...

Monchengladbach 8.5

同琴晚拜仁一樣閪波

依句真

tot 5.5s 有足水
有冇同路

信

a米停角

靠mu追數
今晚仲有追嗎

呢豎有冇人玩Fifa 唔想入錢住冇錢賭
我個fd放我飛機
利申廢j

下半場，睇你表演！

半場後似收油，係唔知史篤入唔入到

Ky 巴塞客 ajax 10.5s ok?

未必架 出左局之後分分鐘發洩係史身上

Lazio 12.5s?

可能返cup 追和呢

巴塞不了, 西波

Gijon 9.5s?

唔敢入住，望你中

飛燕9.5s?

熱狗會玩角球旗架wo

我冇買呀 熱刺啲波唔敢買

4:0應該唔玩

想入大

一係做哂波俾kane谷數

今日又有慕狗原來

a米冰角丫

上場正氣反cup

不嬲下半季先發力

真係唔好無買就中

今日照要盤

之後最尾無力

原來又中

0:1

miss 12m then ac 01

又唔記得買

a米請不要刷角

劇本已經寫好

g持

岩岩即場再細注補客w x mu -1

慕狗1c

入緊就有c

Me too fuck

見到8.5 2.02入唔切

馬會係唔係收左? 未收我想補飛

AZ 4C

慕1c
az4c

咪係 咁快c

AZ 0:1

0:1

AZ落後唔好刷角

點先可以入錢落馬會戶口
有d咩途徑可以網上搞, 利申, 無pps, 得匯豐/恆生戶口

見到ky要拉素10.5
但係即場一直都等唔到

link eps

快啲去返8.5 兩倍啦

AZ 快d反cup

落去ok搞pps 一勞永逸

點樣link :o

跳得好慢

諗清楚先搞
控制唔好就無間地獄

psv快追和

三思呀

係好X慢

無所謂啦, 而家仲有好多盈餘

我就係成功既例子

疤左路放題feel

8.5快啲上兩倍

AZ 5C

頂住啊

CUP

AZ 6C

6c

問朋友借

AZ 7C

az角球cup爆佢

屌all in 左細

你地要角大？

TOT 6C

TOT 7C

me too

I bought s too

tot 3連c

加一

今晚啲荷甲 兩隊都要嗌反cup

10連c ok?

頂撚住

AC想追第二球又冇錢

AZ

approved

遜加柏 10.5@2.08

8c

Tot比角黎

屌

慕遜7.5 1.66

慕比C

2

慕狗2c
az8c

慕2C

奧比c d fd?

lm

你一講完就有

又入緊比c

雖然今晚無買
但幫手頂AZ 角細

Thx red巴

今晚場場買s都爆
麻煩mu個場同我刷爆佢

慕遜刷c

30分鐘頂2c..

AZ 停C間

14c上啊

tot 11.5 可入？

Tot 角呢

一定得

集

tot 4.5/5 s 高水 2.52

了鼻C d fd

psv 1:1

熱9c

ac半7c

追和就停c啦好無？

cup埋

az cup佢啦

Psv 9.5補唔補飛好

慕遜刷c刷c

意甲三場半7

邊場走得luck

屌撚夠20c先好同我完場啊屌

9c..

AZ 9C

10..

AZ 10C

AZ10角

好野 輸晒了

慕遜快刷c啦

慕角呀！

TOT 10C

熱10c

買左條6串7同5串6中曬再抽派100

中曬先再留名

依家不要住

psv cup佢

係咪連10元都要呃呀

今晚差咁D自信, 仲諗住贏兩份糧, 點知又打個和

望到自己講果d都開但係無買真係

打和都好過我要豬

想allin下體會

對左幾場

熱狗12.5

熱11c

ky said 90% lose

同大家對咗⋯⋯結果挽留⋯

應該ok
利申：疤

AZ 真係半細全

AZ仲想比幾耐假希望我

捱多廿分鐘

Tot

早知我就同你撐過等大家一齊贏錢啦
尋晚我輸左好多, 搞到無晒自信
你仲記唔記得今日話d波好易賭, 我話買晒大, 你話買細, 最後我跟左你

加柏7.5 1.78,想升多少少水入多注

咁都係skip算

邊幾場

信半7
拉素12.5s

boom 11c

az11c

大船又上唔到岸

無話邊幾場, 但係睇你條8串9我諗應該同我度果d差唔多

刷咁多c都未反cup到

場場都下半場刷角
慕果場唔洗灰心住

慕遜刷阿

11.5 上岸。
第五ng 差唔多埋岸

ac 8c jump

熱刺比多隻啦

半六全九巴我地針了

求兩c

AZ 1:1

4.40 入 每秒祈禱一次

垃圾

1c

az比多球黎

熱刺 預13 +-1 完

反cup

呢2日死哂

希望cup到啦，本身想放棄

Tot 啪啪啪
Tot啪啪啪

挽留成功

德甲咩事

過關差佢呢關

慕比C
psv cup
拉素12.5S

贏幾多豬鳩翻哂
求mu生性集氣

搞掂

tot 14.5

終於有得打個和
淨係今日

10元BYEBYE

熱刺 -2c

慕3c

慕3C

Help u add oil

4c

慕 4c

熱刺比多c我收埋果注

要刷了

屌你老母熱拿亞0:1 博狗

az

慕遜整個連c雅黎

好耐未試過自己度嘅贏到

熱個半場高水5.5s睇嚟開到

Ac small c jump

掛住睇角買唔到巴塞盤

角大日

飛2:1...

az 垃圾黎

慕個8.5似開到

屌 曼今晚出廢lin

13c 完 準

溫書溫到訓著左 miss 撚哂

希望mu都有

今日執咗好多錢

馬會快派俾我追8.5

az比球絕殺

支持呀

5th ng cashed

妖呀, 全中呀

嬲鳩, 度定聽日波先

豬淨 200想屙煙 獌 上盤

損手爛腳

飛燕諾爆完9.5就收工

巴塞對馬體各位點睇

諗緊 想屙煙

曼聯又係西波咪賭啦, 50/50既波唔撚要

里昂角大啦, 超重心
利申買唔切

12點先開波WOR

往績顯示會食得半格

拉素12M
唔好12M 變角呀

有咩方法唔用pps, 可以即刻過錢落戶口?

哦...你買幾錢呀 有無得幫你買之後你過番錢比我

咩巴塞, 曼聯, 曼城, 閪撚到仆街

atm差d

下體屌打緊巴

係愛呀哈利

MU 9.5 10.5

Go! Diu mai 12.5

Lazio整多2c

No money

拉素12.5s頂實

Bar 3c

我會買兩千, 但係唔洗啦
自己無買到無得要人幫既

慕遜要刷c了

繼續刷

ajax 細波？

大戶

德甲刷！

慕遜CCCC

刷klm

意甲三隊半7只有ac走得甩

唔係啦

Lazio -1c

慕遜請召喚連c雅

我岩唔岩

屌你德

慕比C
lazio 12.5s

慕遜快撚入底刷c啦

Lazio 10c?

係

Bar 4c
Bar慘遭屌打

正路

巴塞 第一隊入球
德甲 8.5
利申發夢度

永遠唔會買巴塞

慕5c

5C

拉素11角

慕遜要刷了，整多4粒c黎

恩高爭d入

Lazio 11c cashed

博落停角停左40分鐘

曼聯雙1.85 真係角大？

阿積士角細
19000 角大
希杭角大
里昂角大
波圖角小
發夢度

Wa屌差啲出事

世界級停經

馬體加油

對左

唔緊要 我一蚊都無買

慕cccccc

對一場姐 我重注十雞

以為會出費托

睡前願望
慕請刷c 加fg
馬體 請fg
賀芬咸請win
曼請刷狗13c加win

熱拿亞抵你輸

停角停左40分鐘

半7全8

慕遜需要角球雨

慕比C
lazio 12.5s頂實

慕6c

拉補4分鐘

慕刷 曼刷

入埋

慕遜刷多3c黎呀

實頂到

handball

德甲角

慕狗入波
慕狗作客真係好勁

唔好幫我GEL呀

又中

無

慕ccccccccccccccc

ac 22c cls

一入波我都諗起你

我最後希望在慕ccccc

踢埋睇下點 希望9c同w到

拉素停C呀

洗撚嗌咩 贏撚硬
利申1蚊都無買

慕遜恩高互刷c啦吊

希望9c

睇錯

慕狗作客fans

訓先了
祝大家羊多啲
聽日去狗會入錢再來過

伊巴點睇賀芬咸

熱半7全8

博落絕殺追和

巴塞第一隊入球 重心
無買了

史達根上身

紅左勁啲

拉12.5S

熱俾多個角黎。。

我屌你博落半7全8都有

on99

我見佢半場7,走去買100 12.5s

4x1 斷熱角大 on9 半7全8

mousse

無人理 訓教

Oblak
6c

有無手足度緊聽日波, 聽日果D咩波黎

我都係斷佢 意假4x1角

留名等睇ajc 3c完場

慕遜刷c啦喂

屌你老母如果一陣mu冇13c我真係跳樓死撚左佢算

Me too bro

Me three bro

睇緊lol live等mu開波

巴塞被人刷爆喇

慕屌你！角呀

慕遜刷多3c定過驚

ky said hi risk hi return

高風險你地all in

上盤la

買左1k 里昂角大
贏左派100比流巴

all撚in埋最後400落去

曼聯場波一齊睇啦

慕7c

樓豬快啲派我啦豬到就快針

我冇all 不過都夠死

慕8C

睇撚住佢刷

慕遜連c雅啦

cashed

慕-1c!!

加柏7.5cashed

me buy 9.5 only.....

慕遜整多一c黎

好

仲有注8.5,刷呀

點解唔派比我 我都破左產

same here

因為係佢重心

慕遜整多c啦黎

今日我都hi撚晒
求人派我
唔洗派錢 派好運夠了

連c

俾多2c

咁係到講做咩

仲有9.5

再屌你咩慕

✌🏻

慕遜黎多次連c雅啦

關你9事牙

俾炸魚巴啦

對左

我睇角細

20分鐘1c都無抵輸啦 嗌乜春 等數錢啦

我都支持俾炸魚

疤半7，仆街，冇補時

無c點叫恩高c達特呀

博落停角停左43分鐘

不能說過氣說話喔兄弟

其實唔係潑你冷水 但巴賽降盤.. 作客又不嬲廢
下盤不敗多

mousse!!!!!

手足唔洗咁既，吊下波姐
1c難求呀

我一蚊都無買哦 我支持緊日記手足 比d信心你地

e+關你連事咩

04角細ok?

個款似和

關吾關鵝事牙

咁先係假波
其實我真係一蚊都無買 玩緊估波咋

慕狗俾多1c定下驚喇

你呀媽個波罩你呀

8.5 cashed

thx

慕9c

我問你牙媽系邊牙

thanks ky

thanks kybb

thx ky

都話唔洗嗌等數錢

俾多c！

i love ky bb

Thankyou kybb

嘉欣有出咩 我we7佢話角大 唔撚理我既

yeah!! 9c
thanks ky

達陣啦ky 多謝你

thx ky

可以推落下一口

Thx KY

恩高好正氣 係咁落底

有呀 打埋全名

有，不過果時即場緊，好快推走左

-1c

其實恩高11c完 信不信由你 做人做狗自己決定 100% 的波

慕狗入多球定下驚

我都無買

10c

Thx ky bb

我一開電視睇即場就有C!!!

未 開場前5分鐘左右

太易估了 聽日買起+x哥

8.5x2, 9.5 x1
thx ky

已經900幾 伊巴又就黎要開po 辛苦了

有番啲希望

我曼有無主盤同路

又要亂開

9.5 goal thx ky
推落mu

豬到仆街了

我要你多d

曼諗緊買盤定角好

直屌-1
小弟今日又要入波了

家陣啲人真係好撚惡

why bot both?

要買首名嗎

你條垃圾 係英超失敗

改凱施餅店啦
聽日去買個bell食多謝ky

曼×psg ok?

唔要盤，驚坐船

加柏場角驚派唔切

唔好又飛機 依排你成日射到山咁高

不了 興入第二球

I Exac7ly hai gum

ok

你咁講我好大壓力

想gun

估下幾多個英文字母
1.92 (17.5) 1.78

閪咁？

中文名

我唔要盤，決賽會和

改名可以比手足提意下？

估幾多個字
1.92 (5.5) 1.78

5.5

里昂1c

賭波>腳踏實地

5.5大船

暫時諗住凱c餅店

Mu-1?好耐冇gun了

得60蚊 照gun

凱B

平半升半一 i will fuck上盤

食餅

星期一 一場 星期三一場 星期日一場
廢老無力嫁wor 比我就買客勝

感覺我曼好大船

Me down poon

利申無買

ky有mu水
小妹閪黑呀今日

上到$2370
目標上到$20000

派me

個個好撚博

城篤c餅店

Yes

mu比力刷啊屌你
靠你啦

我落返200

張巴依家贏定輸

我上到4000 落翻20啦

開定now睇美欺bb 47分鐘入波先

集氣吧

樂視無直播？

世紀巨艦 有啲想skip

今次真係要做乞衣，輸到要針

豬撚到仆街

How? 呢幾日好似玩緊過山車咁...5>2>6>1

想問你地宜家入左mu？

500上到3000落返300
仆街雷神

我仲慢慢追緊
唔同路既小買同冇買

大船未必鐵達尼號

要角算喇，今日我買半一盤好西

500上到7000而家豬緊5kwtf

lyon 2c

里昂同嘉欣對左, 而家2c -9c

大家加油

今日d馬算啦
我兩個賽馬日都輸爆廠了